2手波子panamera 2011/2010 年份會唔會整死

打算買, 想平平地 完左個波子夢

之前都考慮緊2014 E200 , 或者2016 C200
但我見哇屌2011 波子都係29-30萬 (不過唔知會唔會整死)

呂麗乳搖 慢過我

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

前置偈波子皮Audi饀 完唔到波子夢㗎...

收到風2011整到傻 不了

但我見2018/17 panamera真係好好J

窮L就得個J字

閣下銀包有幾厚我就唔知啦

新車實好J
跑中港當牛咁操
一兩年就等於人地揸6年咁款

波士 5年車齡已經勁多野開始有問題⋯ 仲話7-8 年⋯

乜咁垃圾既

有幾多人真係有錢買

咁reliable 都叫勁多野整？

你用呢張表比 好難比較啵師兄

Audi都少過Honda / Mazda
你點睇

波子通常壞咩？

你應該問
波子有咩係少壞

Audi 好似俾左錢所以排得高

好似香港咁, 唔返原廠整都會去持牌車房, 做呢啲調查先會準
屌, 美國佬自己喺屋企用零件砌架車出黎都得, 何況維修

買boxer 咪完夢囉

都係揀尾期E200好

買架 E200/250 喇, 波子如果有D option 唔係架架有好似 keyless 咁r

718gts

之前架cayenne 10年車 只壞過打南磨

30萬有人接手, 個賣家

想問車行車信唔信得過
見到架2014 E250 AMG 岩心水 岩價錢
但係 駿陞

仁孚認證淨係得E200 無AMG 無250